(molamola)港姐亞軍何依婷車廂狂瘟仔 攬攬、面貼面、胸壓好火辣

好淫

好尷尬

廣告？

發夢夢見佢中學已經冇咗隻🐷

最後屌埋西..

其實好慘 驚比人影 做男友都猜得光明正大拖手, KISS

點解仲要搭地鐵,唔係渣車

點解無得？
睇佢地點諗炸喎

btw 咁撚近都sense唔到？

Google完個名都唔識佢

條女好正

話就話港姐 其實就普通港女樣

1:24望鏡頭
好明顯地同記者夾埋，個男就唔知情老尷樣

P.s 而我不知道...

睇佢cv都幾靚，但都係入tvb做二打六

人條女望鏡頭既

狡閪

邏輯有問題？何依婷愛晒名牌唔認係拜金女

出爐港姐冠軍雷莊𠒇被爆家境富裕，其實亞軍何依婷同樣來頭不少，芳齡23歲嘅佢曾就讀香港城市大學，讀書時期拎過多次獎學金，仲以一等榮譽生畢業，並從事金融服務顧問，果然美貌與智慧並重！正所謂「讀萬卷書，不如行萬里路」，深明此道嘅何依婷呢幾年周遊列國，踏足英國、美國、法國及意大利等地，差唔多遊晒成個歐洲咁滯！睇佢個社交網站，見佢不時上載到高級餐廳用餐、用名牌嘅相，但何依婷曾表明自己唔係拜金女，只係趁生日先買名牌獎勵自己，仲話會靠自己努力！

公屋出身 住深水埗舊樓

講嘢好港女格
xxxxx嘅
xxxxxx啦

Stop making stupid people famous

睇硬照就正 一睇片真係好大浸港女味

city bba+big4
對比fyy同mmc差好遠啦 仲要以前個底咁花

佢好靚

關我撚事

2016開始個個港姐都好淫

City First Hon vs HKU Second Low
唔知連囝會企邊邊呢

有新聞價值?

佢一開始選我就覺得佢雞味好重

無人評呢段片個記者? 去到私家偵探質素

呢段片仲正過平時佢d ig自拍

成個package嚟睇確實差過mmc fyy幾班 個底咁花
睇佢訪問片已經覺得佢好虛偽好假
同一屆我寧願睇邱晴

就係佢搞到我睇兒童節目都扯旗

有得吊港姐究竟咩感覺

擺明搵記者跟自己做新聞 迫個男人認頭 宣示主權啦
被同一個人跟足咁耐仲要咁貼身跟蹤 有乜可能唔知
仲要有幾下望鏡頭

好撚淫 口技應該好得

出身窮又要咁努力經營ig 扮富家女
最後咪又係比人踢爆
唔係果個level 扮乜撚 可悲

食四方

擺明係

典型自悲心態

拍個拖都可以當新聞
狗仔隊=攞正牌嘅跟蹤狂

家境本身如果普通，fresh grad未做明星可以有呢個生活水平
唔做雞可以搵咁多真係搵鬼信

現年廿三歲的港姐候選佳麗1號何依婷（Regina），自參選後都表現淡定，由於高度只得五呎三吋半，因此在一班平均五呎七吋的佳麗身邊不太起眼。直至港姐「十強誕生」當日，何依婷突然被無綫高層樂易玲加持：「想讚吓你！你不論表現、談吐，呢個月睇到你進步好多，都見到你充滿自信。」

樂易玲一句加持，令何依婷被看高一線，上周四（廿四日）舉行的港姐「前哨戰」，「SaSa」老闆娘郭羅桂珍就選中她奪得「美麗觸『角』大獎」，令她與大熱門8號伍樂怡成為眾望所歸的焦點所在。

後勁相當凌厲的她，自然成為追擊目標，更即時被瘋狂起底。有網民爆她家境富裕，是喜歡周遊列國且熱愛晒名牌的港女，而這類炫富相在她的社交網的確不少；同時亦有人刻意留言攻擊她，指她年前與舊男友分手後，一個華麗轉身就變得極之富貴，狂收名牌禮品，與人四處歐遊，暗指她另結有錢新歡。

最近，何依婷在家中透過《big big channel》直播自己打網上遊戲呃like。怎料直播打機期間，她一不小心鏡頭影到自己房中的天花殘破，橫樑現裂紋。

何依婷現居的舊樓位於深水埗，樓齡接近四十年，附近環境有不少食肆車房，衞生環境一般。

一係就得罪記者 一係就個底勁花
可以話係近年被記者起底攻擊得最勁嘅港姐

我唔信窮撚做到港姐

其實都幾撚慘 每個小動作都比人影底曬

有後台咪做到囉 港姐好似要靠人提名先有機會入選
何況佢都唔係最受歡迎嗰個
三強入面 另外兩個都係爆冷架啦

講多啲 原來係金融才俊

好想屌

跟到咁假 你都信

上埋熱門,俾足曬錢,升價十倍

唔好撚on9啦 擺明同記者夾新聞啦
佢值得記者跟咁耐做新聞?

反了反了
證明我reginabb就快開始紅

同mmc比可能係差幾班
但fyy就未必wor

雷莊兜仲有知名度過佢 擺明自己搵人跟 宣示主權

估到啦 三甲另外兩件都有背景 佢點會冇
佢住深水埗舊樓 公屋出身 ig咁富貴 心照咩事

家境fyy贏十條街啦

靚又靚過佢 又冇佢咁虛偽
點會好得過fyy
班打手成日拎city bba first hon出嚟打j

佢訪問同佢自拍兩個人咁樣

睇你覺得楊ck 何o2 呢啲算唔算紅囉

但依單真係太有可疑係夾埋 所以真係無同情佢既感覺 太近啦鏡頭，做依行無可能sense唔到

shitty 1st點都係好d啦

同一條友近身跟足全日 傻嘅都發現到啦 何況做藝人
仲有幾下動作好似專登就鏡頭造出嚟咁

起碼叫多人識lor
依家係好多人唔睇think big都唔識reginabb

HKU完勝Shitty

Exactly 成個feel太刻意 勁奇怪

有理由相信佢個1st hon係靠擦鞋擦返嚟

以前選個陣有人上嚟爆過佢係中學扮有錢人
成日有意無意暗示畀同學聽自己有家底
但係又好細個已經成日接私影job
堅唔堅？

為左上位可以去到幾盡

講到尾咪又係city bba
出到嚟咪又係做big4 ey
都唔知班打手 咩都吹奏

G

講真 有得揀你揀入HKU定Shitty
成日覺得啲人入唔到HKU CU先入shitty 仲要係BBA依啲大路科

BBA呢啲吹水科鬥social扮野有幾難

近年個底最花嘅港姐都可以話係佢
就算被小小超個女朋友 都冇佢咁高調又咁低莊

個樣唔差，點都好過張寶欣先

佢咁姣咁識嗲
係professor 面前扮乖乖女奶下鞋底
拎1st hon有幾難

big4呢啲工好多人有得揀都唔想入去做狗
班打手就吹到佢好叻女 高薪厚職

其實之前都好多港姐係窮
e.g. 張秀文都係窮 咁樣拋胸都冇比記者狙擊
呢條女實有d 野

正宗無料扮四條

由選美開始已經狙擊到依家
不過今次條片都好明顯佢自己炒作

金融雞

又話人吸毒又話人1st hon靠擦鞋
全部吹得就吹

如果佢本身做金融顧問係搵好多錢
佢又點會quit 走去選港姐

first hon唔係唔勁 不過被人吹大咗啦
講到尾都係要睇大學睇科目
咁大個人仲拎大學考幾多分嚟做賣點 成熟啲啦

第二下胸壓好正

City 出黎窮底可以做到好搵錢既金融顧問
搵鬼信
1st hon 都係咁話

選港姐唔通真係為左世界和平咩
咪又係想釣金龜

佢根本上由選個刻開始就效仿FYY

屌佢條女 真係正

呢個年代冇背景冇後台入唔到娛樂圈

佢從來都無刻意sell自己大學成績好wor
印象中都好似淨係決賽自我介紹提過下

睇完條片發覺佢動態好撚似林亦匡條女
靚條毛

由選美開始成班打手係網上面成日提住
無原無故 會有咁多陌生人記得佢first hon咩？
包括你啦 你唔提都冇人記得佢係city bba first hon

就咁睇佢訪問講野，都覺得佢勁姣

但講真，佢算今屆最高質，今屆個個講嘢都1999咁，佢真係算正正常常

照騙呀嘛
個陣選完都有留意下佢 以為真人同硬照一樣
點知講嘢好港女

佢啲衣著打扮有陣蝗味
睇佢ig就覺得佢係貪慕虛榮嘅人

而家去歐洲好撚正常姐，好多女仔都中意去，然後影d女神相

何以見得

左下角影到有絲打上緊連登

感覺上又係行真性情呢點

我都係quote番上一位ching啫
咁都屌
唉太靚太叻真係惹人妒忌

你講我？

其實好普通
呢啲港女出一轉旺角都見到大把

都要睇gpa/hon既
second low都反映咗無乜認真讀過
不過出黎撈娛樂圈讀書既野當然就wfc 啦
費時又比人話我用成績吹捧何la

無錯 望到個冠軍同張寶欣真係

d人根本小題大造

咁講真成個tvb呢方面無人可以同fyy爭到飯食

Hku 尤其science 呢d不嬲爛grade架啦
city 同佢比降返兩個grade 先講野

講真，佢第一屆dse 既，以佢成績真係夠入hku 普通bba，但唔夠料入global business ，佢最後揀左讀shitty

so ?

但fyy嗰科收分應該高過何依婷嗰科好多啦

其實呢個post你都明顯feel到邊啲人係打手嚟
無需要認真討論回覆佢哋
點先會講得出hku second low=冇認真讀書
city bba 1sthon就係叻女

HKU second low已經做到big4

winner winner chicken dinner

駛乜會員加密姐 佢媽係大陸人咪大陸人囉 講事實又唔係侮辱佢

佢入到hku bba一定唔會差得過second up
不過點都會比班狙擊手話佢擦鞋發姣又會話bba無乜爛grade點都要將人地努力成果抹殺

佢入到hku bba一定唔會差得過second up <<--你講呀
睇數據cut off都唔知到未

所以你話做靚女幾好 無論個底有幾花都會有打手護航
可惜女神只掛住胸壓金融才俊 打手只能上女神ig幻想

題外話，同屆伍樂怡有貴氣好多

人地係shitty考到過3.6有突
過到黎都要將夾硬話人唔過3
點努力都要比人抹殺

你又知人哋jupas真正點排

On9 正常拍拖出街都影 真係垃圾

底有幾花
社交正常 努力上進 食下好西都要比人批鬥

我就HKU啱啱過三
我同學asso 升city bba最後3.6
佢AL兩條D一條F
city 3.6到底有咩指向性

都係個句 唔好同打手講認真 睇見佢啲用詞真係睇到起雞皮

估下嫁咋，好大機會係

big4 advisory

你指揀major 嘛
佢係yr1 爆gpa4.0 揀g.bus 既

咩都吹奏 勁過hku都夠膽死講
仲好意思話佢好過fyy 咪玩啦都唔同level
佢都係翻去著住海潮look胸壓金融才俊吧啦

0:58-1:13左下條女上連登？

選美個陣佢話自己捨棄咗份好好嘅工 講到好大犧牲咁 叫評審揀佢
點知好快有人爆係big4

係

「嘟起咀仔錫埋個男人度」都及唔上左下角一個絲打上連登搶鏡

lm

買咩果汁飲 幾錢都講撚埋

講到好易咁
人人高分靚hon洗鬼考試咩
諗下都唔會咁簡單la

佢張CV算見得人啦下嘛?

去過名校exchange過
唔錯既intern
1st hon
big4 fs advisory
唔係audit狗喎

相反fyy張cv除左係hku出黎
有咩特別既地方?

唔通其他選港姐既
喺外國求其讀幾年返黎
咁又叫高學歷?

連登仔究竟水平有幾高

終於有個清醒少少既巴打

我覺得佢靚過fyy mmc

淫底

其實一直都係話班友將佢吹太大
打手反而就調轉槍頭想屈人貶低佢

講翻重點囉
冇錢大陸妹 但ig就努力營造自己係上等人嘅假象
歐遊 名牌 酒店 打golf 坐直升機

再唔啱聽咪講翻今次條片囉
明顯搵人跟自己炒作新聞 公眾地方攬攬錫錫 拖仔上樓
而打手不願面對呢條女好有問題嘅事實

啱啱畢業返工冇耐
買個dior 袋高過佢一個月人工
唔係有錢女可以忽然富貴
只有一個原因

條仔幾正

中間上面個張相已經解釋咗
而且你會發現佢大部份曬有錢嘅相都只有佢一個人 唔見佢屋企人或者朋友

變得富貴當然靠自己努力 靠自己努力含實富二代條撚 不過識個富二代都係要搭地鐵 不如比我屌算 起碼我都有架林寶

advisory ok la

Who

比人跟左半日
搭兩次狗鐵 加一齊入埋G2000
一都認唔到比人跟緊?

證明你google都唔識用 弱智都講出黎

我琴晚都睇到呢單野 本身諗住開post但諗諗下冇人識佢

負面宣傳自己

就算係普通人 由朝跟到你晚 你都晨早報咗警拉佢遊蕩罪啦

屌你又同記者夾埋炒新聞

通常喺IG FB要曬牌子相既女都係弱智

好撚淫呀痴撚線

弱唔弱智就未知
但肯定係窮開 名牌對佢黎講係好新鮮既事
好似d 死港女成世食譚仔 有機會食餐好野就影九萬幾張相
乜都唔影凈係影個盒 柒撚到

發夢聽番黎佢啲功課都係搵兵仔幫佢做

Fyy又唔係讀business 都唔會咁樣經營cv啦
如果以fyy dse成績入city 肯讀吓書實屈機啦
但就好似你會考20分喺廢學校可能係top 喺名校就係低分嗰堆
唔係話何依婷唔叻或唔勤力 但以全港大學生嚟睇最多中間偏上少少level 同fyy差唔多啦

人地fs advisory 吹到core audit咁。。。

阿豬阿狗都要識 我咪好撚唔得閒

我就反而幾欣賞條女， 甚至佢比fyy mmc 更犀利. 窮底喺香港入到大學嘅人本身就唔多, 窮又靚嘅女仔好多唔會去選擇讀書. 窮底 又靚 又讀得書 入大公司 仲做埋香港小姐, 呢啲人有幾多個. fyy mmc 出生小康, 淨係起跑線都已經唔同啦.

就係咁 窮鬼扮富貴 好難有內涵

美人搞番唐姨好啦 唔好搞依婷

姨姨呢排冇咩動靜 miss e

#nlife

唔睇佢ig 都唔知條扮野西咁撚好笑

去exchange 到埗一個月唔夠
等唔切拿拿臨出post 扮英國留學生思鄉病
成個exchange 計落去咗半年咋喎

去stanford workshop 扮晒stanford 學生

小學雞程度英文書都要打卡

好笑過佢影名牌盒

窮底仲要讀中中 應該下咗唔少苦功

唔比人用自己d scholarship買既咩/或者part time (雖然唔知佢有無)
買一個袋已可能幾個sem既心血黎gala

你話佢咁都好影
我話你咁都好cap

上面真係笑死 話佢夠分入hku bba 但揀左city bba
真係貪city連住個商場咩
夠分入hku但揀cu就大把 但應該冇人有hku唔讀走去揀city囉

呢度啲人好撚短視， 傳媒話乜就乜， 試下睇呢條片唔聽聲， 根本就係一對正常情侶拍拖嘅片。

笑9佢窮嘅人仲好笑。 大佬呀，你買咗靚嘢都想周圍同人講，人之常情。 起碼我覺得佢將真實嘅一面畀我哋睇. 其他所謂嘅港姐, 出生小康, 分分鐘深水埗都未去過. 講兩句咸濕嘢,就畀人話貼地。

咁好笑梗係要分享下
好耐未見過人充大頭鬼充成咁

係咪有絲打上緊連登

fyy中學係石硤尾 深水埗區架
po幾張名牌嘢你就話人將真實嘅一面畀你睇 你仲on9過話fyy貼地個啲人啦

其實呢 本身拍拖真係好正常 佢做啲野都好正常。
問題係 影既距離同角度都好奇怪 搞到成件事好刻意。

Btw 做乜離哂題

根本係d人厭人貧但係又一步步爬上黎
覺得有殺傷力咪造謠㩒返低佢lor
同埋亦都可能唔抵得人生得靚又聰明

出生小康就話人應該深水埗都未去過真心on9 佢眼光同視野都好窄。

我講緊嘅嘢冇指向任何一個人， 亦對娛樂圈裡面人既background冇咩研究。 你唔可以否認嘅1點係， 呢條女去到今日咁樣嘅位置， 當中難度同埋貼地程度， 唔係一啲出生小康之家嘅人可以比。

啱 無話佢得到成就既難度仲大過攞十條A
但起碼你屋企會唔會有錢比你補習 比你學英文?

唔睇上面新聞 條女俾你地講到拎綜援咁款
張相佢住深水埗舊樓姐 但層樓都係私樓喎
未去到大富大貴 但點都一定有錢去補下習 去下旅行囉

我重申我講嘢冇指向任何一個人， 你哋可以對號入座。 作為第三者，起碼我見到嘅係， 佢仲住喺深水埗嘅舊樓搭地鐵出入。 好過其他人身處高地話自己貼地。 假若香港小姐呢個名仲有代表性的話， 我會希望係一個草根向上爬嘅故事.

連登仔咩標準

有家底背景選到出黎就話人靠後台
呢d睇得出無家底post下ig就要俾人批鬥
玩撚晒啦

你用mmc就屌打
但係咩fyy唔係讀business
所以cv唔洗好
乜野標準黎

記者段片其實睇完都唔知做乜尻
片中男人好明顯係男朋友啦
d行為都無咩過分
如果我同記者夾埋就唔止呢d啦

連登仔logic世界第一

睇佢ig個樣幾正，對波差啲

唔知你重申啲乜
我只係off topic咁想話好多人出生小康都會搭地鐵出旺角篤魚蛋。
而唔係好似你睇小康睇到好似不食人間煙火，住舊樓就一定窮到LON。

頭幾句用幾個字概括
憎人富貴嫌人貧

讀6901所以唔洗擦cv又係得啖笑
仲要強調major爛grade所以你隔黎U其他科要燉番兩個grade先好同我鬥

無人識

都要搭地鐵？

本來都覺得佢做新聞柒柒地
但見到班人留言仲好笑，即係出身窮就永遠要掛住個窮撚標籤？你話條女一事無成靠痴金糠就另計
香港人真係好撚悲哀，窮撚又唔想人上位脫貧，出身小康又唔想人地好過你，永遠要標籤人地公屋基層出身

話人未去過深水埗區，好柒

連登仔成日都咁鐘意講成績

佢條仔就好啦 幸福賓州

大庭廣眾都咁痴身，上到床仲得了

又係成班LOSER圍爐
條囡有錢又話人地做乜痴住MK仔
條囡冇錢又話人地出身窮IGD相扮哂上等

屌唔通影住果棟樓個屎坑出來咩
連登仔真係好撚ON9

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

隔咗成晚先搵打手進場
大陸妹+私影+窮底+影名牌+ig扮上等人+扮有學問
再加埋今次露膊胸壓自己炒作新聞
一般都係會被人笑佢係雞係公廁架啦
不過今次見條女硬照影得好樣少少就護曬花
可惜狗公無論做幾多嘢都係一親唔到女神芳澤

得咁嘅分數 仲好意思叫班打手上嚟成日提住自己成績好嘅
本身冇人笑佢廢 係佢鍾意搵人上嚟吹大自己
肉酸到笑死人救命 格硬話fyy hku second low=冇心機讀書
得啦知你何依婷先係努力上進好學生
你做咩低莊行為都係可以理解嘅 果然係大陸人

條友講嘢同條女一樣 被記者笑邏輯有問題
窮底但係ig營造自己係上等人 請問有幾貼地
我覺得一般人睇完反而會覺得fyy貼地多啲

打手話好慘呀 被人跟 冇陰功

大陸移民落嚟年紀梗係大啲

好普通 不過好撚淫
好想幫佢出出火

講到尾都係靠自已努力 呢點好值得欣賞

自卑心作祟嘅典型大陸人係咁
窮又要扮有錢
大陸出身驚人睇唔起佢 又要扮知書識禮高學歷
平時大把女藝員都唔係有錢 又唔見被人笑？
幾時有人笑大面bella 張秀文？
相反邊個忽然富貴 葉翠翠個啲 咪一樣被人笑
好心唔好見人硬照影靚少少 就當人仙女啦

努力搵記者做媒炒作

啲人話何讀書勁過fyy我就好有保留 不過起跑線唔同的確係真

認真 大學真係好多(女)人搵人幫自己做功課拎A

唔係話fyy cv唔使好
但人地話何做過乜乜大公司intern 咁唔通要fyy去bank做intern咩 人地讀營養應該都有做返佢嗰範嘅intern 但點都唔會係咩銀行呀大金融機構 點可以直接拎兩份唔同行業嘅cv嚟比

拍拖都唔撚得

啲打手好撚煩
本身唔會有人話佢廢 大把藝員又窮又冇讀書都冇人笑啦
但就自卑感作祟 成日搵打手上嚟講自己first hon big 4做selling point
好心成熟啲啦 呢啲嘢又唔係真係特別出眾
冇料扮四條 扮上等人 難為班打手講得出貼地真面目
大佬呀 佢窮係被記者爆出嚟架
而佢本人ig係一直都努力扮上等有錢人架
就算係小小超女朋友都冇佢咁高調又低莊
搵記者跟自己炒作新聞
仲好意思搵fyy同佢比

你睇下條片先啦 貼身拍攝由朝跟到晚
兩程地鐵 跟到入g2000 又望曬鏡頭 跟到翻屋企
點會咁都唔知被人跟 假到

香港地笑貧不笑娼

條女讀u信陣係咁show off
有意無意話過幾次自己係中產屋企環境唔錯
痴有錢仔

扮完有錢人比記者踢爆
d打手就話原來佢好貼地
不過小小超果個都係臭雞
大學已經出哂名搵daddy

咁就梗架啦 唔通為真愛同小小超一齊咩
只係想講呢條女成日冇料扮四條但之後被人踢爆好柒姐
就算今次單嘢都好明顯係搵記者夾新聞啦
慘條毛咩

who

金融顧問係咪姐係倫敦金

估到啦
mmc fyy一出嚟就有好節目做主持 有劇拍
佢係三甲入面最好樣 但被調去做兒童節目主持

fyy隔左好耐先有節目同劇喎
粗口事件雪左一排

其實唔算耐 都係半年到 選完華姐即刻拍千奇百趣。
而且未卸任就有幾個主持+有得拍劇其實待遇好好。

其實E個post重點應該討論條片係偷拍定係嗌記者拍片搏宣傳

已經太明顯 所以唔洗討論

想當年鍾嘉欣搭地鐵個個讚

假撚到，做新聞扮咩偷拍

話我偏見都好，基層出身既靚女對錢既慾望同虛榮心係特別強，為名為利好多野都肯做

其實睇佢ig都知佢有幾恨做灰姑娘
不過其他女冇佢恨到咁出面咁肉酸姐
同屆明明有其他女條件好過佢 啲狗公唔知為咩要揀佢嚟護航

正到仆街

讀city bba同佢同果屆既點會未聽過呢條女d傳聞

同班同學應該幾難埋佢身，無咩人爆料好正常

講緊何依婷
班fyy 打手 入黎吹奏fyy 做乜鳩呀

係鬼吹奏
明顯係借fyy mmc踩何依婷炸

入依個post想睇有無野爆
唔係想睇你地講邊間大學勁d 乜hon物hon

D保險狗都話自己理財顧問既時候 金融顧問係倫敦金都唔出奇

冇辦法 佢啲打手係要吹奏佢city bba first hon勁啲
成日想轉移視線踩fyy

有料就一次過爆埋佢
佢咁想上位 應該都好恨用醜聞博見報